{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022022",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 케일라호텔"
    },
    "text": "本館と別館は京畿道議政府市に位置しており、本館の住所は新興路231(議政府洞502-2)で、別館の住所はポムコル路157番キル7-8(議政府2洞505-12)です。 駐車場は別館と本館にそれぞれあり、別館の駐車場はポムコルロ157番キル7-16(議政府2洞505-9)に位置しています。 本館と別館は徒歩1分以内の距離にあります。 本館は禁煙ホテルで、全客室は禁煙です。 そのため、客室内で喫煙すると強制退室措置となり、20万ウォンのペナルティが課されます。 別館は無人ホテルで、予約の際にはメールでキオスクの予約番号をお送りします。 無人ホテルの特性上、出入りの度に身分証明書の検査が行われるため、外出の際にも身分証明書を必ず持参しなければなりません。 身分証明書をお持ちでない場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 別館でも外出の際は身分証明書を持参する必要があります。 未成年者は未成年者立ち入り不可ポリシーに従っています。 法定代理人と一緒に同行する場合のみ未成年者が宿泊可能であり、法定代理人同意書を提出する場合にも未成年者の入室はできません。 もし入室後、密かに未成年者を出入りさせる場合は、警察署に通報し、退室措置を直ちに行います。 これにより、ホテルに発生するすべての被害に対して民事·刑事上の損害賠償を請求します。 駐車は無料で、本館は外部駐車7台とタワー駐車10台が可能です。 タワー駐車場の制限事項は全高1500mm / 全幅2000mm / 重量2000kgです。 別館は別館の駐車場に14台駐車できます。 駐車は入室順で可能であり、事前予約はできません。 駐車場の満室のため、客室の払い戻しはできません。 宿泊客以外は入室できず、チェックインの際に登録した宿泊客のみ入室可能です。 そのため、訪問者は入室できません。 利用時間を延長するには1時間当たり10,000ウォンの費用が発生し、その日の状況によって延長できない場合があります。 退室時間を超える場合、自動的に追加料金がかかります。 客室内では建造物、家具、備品などを損傷したり汚染したりすると、それに相当する金額を弁償しなければなりません。 また、他のお客様の邪魔になる場合は、高声、放歌、または喧騒な行為、暴力、階間騒音発生などの行動に対して強制退室措置を取り、これによる払い戻しはできません。 携帯用ガスコンロや各種火器の持ち込みは禁止されています。 週末連泊をご希望の場合は、週末の貸室費用があります。 また、ペットの立ち入りは禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "本館と別館はどこに位置していますか？",
            "answer": "本館は新興路231(議政府洞502-2)に位置しており、別館はポムコル路157番キル7-8(議政府2洞505-12)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "本館と別館の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、本館と別館にそれぞれ駐車場があります。別館の駐車場はポムコルロ157番キル7-16(議政府2洞505-9)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "本館と別館の距離はどれくらいですか？",
            "answer": "本館と別館は徒歩1分以内の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "本館は禁煙ホテルですか？",
            "answer": "はい、本館は禁煙ホテルです。全客室が禁煙ですので、客室内で喫煙すると強制退室措置となり、20万ウォンのペナルティが課されます。"
        },
        {
            "question": "別館は無人ホテルですか？",
            "answer": "はい、別館は無人ホテルです。予約の際にはメールでキオスクの予約番号をお送りします。"
        },
        {
            "question": "別館には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、別館には14台駐車できる駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は未成年者立ち入り不可ポリシーに従っています。法定代理人と一緒に同行する場合のみ未成年者が宿泊可能であり、法定代理人同意書を提出する場合にも未成年者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車は無料です。ただし、駐車場の満室の場合は客室の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "訪問者は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、訪問者は入室できません。チェックインの際に登録した宿泊客のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合は、自動的に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内での損傷や騒音はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で建造物、家具、備品などを損傷したり汚染したりする場合、それに相当する金額を弁償しなければなりません。また、他のお客様の邪魔になる行為や騒音に対しては強制退室措置を取り、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 787,
        "QA": 573
    }
}